亞博亞博 自由神像

葛珮帆促 拆撚咗佢
搞錯呀sor sor 搞錯呀sor sor

葛珮帆促 拆撚咗佢
搞錯咗呀sor sor 搞錯咗呀sor sor

皆大歡喜？

讓一切隨風？